# Снимки экрана

## Главное окно программы

![](/doc/index1.png)

## Окно редактирования и добавления данных

![](/doc/data_add_edit.png)

## Окно редактирования и добавления записей палитры

![](/doc/pallete_add_edit.png)

## Пример заполнения палитры

![](/doc/pallete.png)
